就破壞交通燈提出改進方法

作為一個電機學生，不知道大家有沒有註意到交通燈背後有兩條電線提供電力， 其實只需要 一副絕緣手套和一把五金店可以買到的cut 鉗， 少於30秒即可破壞交通燈， 店舖裝修時瞄準冷氣系統進行破壞同時可以將消防系統打壞用最短時間完成裝修然後快速撤離， 如果有電器專業的人可以快速打開控制線路剪斷或者配水但係潑水真係要小心就可以破壞，重新拖線需時不短

點解要破壞交通燈？

唔好裝修交通燈啦

點解搞交通燈？

唔拆交通燈呀
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
跟規矩啦